［香港人站起來］擁有槍械係基本人權！

God bless America, God bless Hong Kong